我屌撚哂你地全部人老母臭系 依家真係心鳩灰意撚冷

機場6點清場6點清場6點清場

事緣就咁
5點鐘有朋友打黎 問我走左未
佢朋友係機場做
話好撚大件事 俾左2張圖我
我睇撚完覺得嚴重就開post
上面個個

咁大家都幫手推 因為大家都係為左前線手足好
我之前基本上長期都有發夢
係琴日出完trip番黎今朝開會 個人好攰又有其他野做
所以人唔係現場 但一樣好撚擔心手足

好啦 到撚左6點
班狗唔撚清場
結果成班6點前無留言既撚屌
就係咁洗 問我6點啦喎 清撚左未
又屌鳩我5毛3毛散水撚

第一 我有資訊直接擺上黎先
有人話我未fact check post乜撚
屌你地老母 平時唔撚fact check都唔敢出po
但今日個到係機場 係機場啊屌你老母
無野食 無車走 乜鳩都無既荒島啊

第二 6點？7點？8點？9點？
我理鳩得佢678910點清
佢一清係現場既手足就100%唔撚洗走
我地仲損失唔夠手足？
我地仲有幾多隻眼可以俾人打爆
有幾多手足仲可以俾人拉？

第三 成班撚屌又5毛3毛散水撚
9成留言屌鳩我都係P牌或者開1，2個無關痛癢既post
你話你唔係鬼 我夠話我唔係鬼
但送你一句 收皮啦分化撚

第四 咁唔退唔通繼續留？
你不如話我知手足今日停左機場運作
留係到仲有乜作為？
姐係要大家繼續用自己時間體力精神去磨幾撚鐘無結果既野
然後搏俾人拉 俾人打 俾人爆眼？
定只係成班冷氣軍師無鳩聊又唔撚敢上前線
無野做就做小學雞mon撚住個post binc ?

好啦 平時開post講資訊 唔撚俾時間又話無時間講乜鳩 咁不如大家下次講 收到消息 下年之前會清場？
好啦俾撚左時間又屌鳩我散化
你地仆街馬後炮

人地6點前清又可以屌鳩我係警犬臥底有內部消息
人地6點唔清又可以話我散水撚 5毛叫人走

多鳩謝你地 我無撚哂野講 想負皮想block隨撚便
我屌撚哂你地老母

繼續啦屌你地老母

喂人呢？

柒撚左就縮番你老母閪啦三毛
攞乜撚野彩呀而家

我第一個入黎屌，不過只係講，你心係好，但太衝動和個post太易令手足無措啫，完。

就算冇人走
而家機場都冇哂遊客
留黎做乜？

收皮啦屌你老母臭系冷氣軍師 出撚過黎未啊柒頭
到有手足出事你又唔知縮鳩左去邊

我就係唔撚明 上面個條撚樣咪其中一個係咁屌鳩人叫人走 又話乜乜柒柒要留

機場live，三個source

人地有個人意志唔撚駛你咁撚扮晒大愛叫人走
人地聽緊你話走剩少少人走唔到被人捉
你又唔知縮鳩左去邊

喂出聲啦3毛 唔撚出聲托柒啊 唔係要引戰分化咩？
留多幾次先有錢收架

邊個同你講無遊客
我係現場 好撚多遊客

盲撚就死番上去用你個屎眼睇撚清楚第1，2點
唔好再柒啦 無錢收架

柒左就潛啦

你放流料呀

唔通佢地走 你地前線就會跟住走？
我地仲有幾多人可以損失

唔好自己罵自己友 唔好分化 唔好罵人散水撚

要留要走自己決定
對準政權

仲有好多班機嚟緊
唔撚係要宣傳咩

恢復正常呀？
咁我未入返黎囉

你果幾廢話同覆果有乜撚關係呀
唔好再柒啦 無錢收架

或者咁樣講
而家散左有咩損失
聽日唔可以返返黎？

收皮啦 淆底咪認囉 你淆嘅自己走冇人阻你

得啦
你仆街得啦

你拎隻post都未開過既p牌係到屌鳩我3毛
未撚轉ac做正義撚啊？

倖存者偏差?
盡情屌
都唔會割席

而家散撚哂，佢凌晨啲航班實會恢復返

出黎走轉啦

又分乜撚嘢化呀屌！

真呀睇唔撚過你呢撚D三毛傻鳩日撚日撚人先開
係度玩白色恐怖

就算繼續有飛機landing 佢一樣可以留班人係飛機 或 者搵幾架車車佢地去附近酒店 清場係分分鐘既事

咁你同你朋友既朋友

小心有鬼

可能嘅人未出事前唔會諗
當一清場封橋停機鐵其實已經走唔到
又冇諗遊客可以入禁區
同埋今日目標係宣傳同癱瘓 算係達到

你覺得我地可以係個到守幾耐？
守到林奠回應為止？

咁你屌柒左你朋友既朋友未呀 總之唔fc就出既，事後全部block

我屌你啦，冇fc就亂咁傳
成篇文連「對唔住」都冇一句
仲屌返我地轉頭？

冷靜d
屌多陣好喇

緊後炮係咁
閪啲講句 好彩北角琴日真係有人開拖 如果唔係又有人屌散水撚

馬

依家啲5毛就係繼續叫人留 等清場班狗又可以執番幾百件
佢地屌鳩我散水撚都會叫人走

我有份幫你推PO
今日咁樣情況的確唔尋常
想手足安全都係人之常情
既然冇人被捕又何來輸左

離港班次取消
抵港班次(6-7成冇顯示，2-3成延遲，1成取消)
reference by 機管局

佢地覺得班撚屌黑犬唔會mon post
遲早到時大家都唔撚洗提
俾人拉左就算鳩數

柒左咪認
屌咩？

推 唔撚洗理啲5毛

現場有大量唔想受傷或受驚的和理非，你唔好拎佢地黎較飛，宜家唔係出黎勇武，覺得危險就要散有咩問題，你可以繼續留，但唔好質疑人地要走，重申一次今日唔好勇武，只係和理非集會，有咩事會傷好多人

連機場職員都要撤的時候，有義務呼籲唔想受傷的人先行離開

點解釋? 又開地圖炮鳩屌?

加上種種證據顯示極不尋常
1. 停升降
2.機場職員提早走 打八號唔會啦屌
3.好撚多換衫黑鬼 可以做棄卒變清場借口

出面10個有9個face check左既post都係啲狗出哂黎俾人影到相先叫face check
想問到時啲狗出哂黎 係機場點走

其實唔駛咁嬲，機場唔會突然消失，第日再玩過

冇下次架喇，今日係民憤最高嘅一日，你放流料水人走，癱瘓得幾粒鐘，聽日打後都唔會咁多人架喇，食屎狗

成班撚樣喺度馬後炮

巴打加油

大家繼續自己屌自己人啦

你放既流料果陣就屌撚緊啦
馬你老母後炮咩

ching頂住唔好心灰意冷，呢d時勢係消息滿天飛，正常人都好似判別咩消息先係正確，惜命係人嘅本能來，今次知收錯風大家心平氣和分析下下次咪唔會再發生囉

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

幾時目標係變左要停航？
冇fact check大大聲？

留得青山在 走咪走 最多咪再去過

你覺得危險要走咪自己走雖，周圍吹風叫人散做乜撚嘢

老實講，你認柒左咪算 仲撐荒島派論

不分化不割蓆

死傻閪，話緊你呀樓豬，諗下自己做錯啲咩啦

departure今日都唔會恢復到，arrival d機land到又點？我地唔係一直做緊接機咩？癱瘓左departure再繼續接機有乜問題？

其實無得講
而家馬後炮就知
但果時入面真係一堆狗，出面不停有支援
你博唔博？

咁下一步？
衝入禁區殺撚哂啲警犬？

樓主係on9仔 fact checked

柒咗又唔認仲要臨走攞翻喳沙，6點清場6點清場清咗去邊？蕩失路？

多撚謝你呢啲散水撚，唔撚驚解放軍只怕解散軍。

警察大搜捕緊 多謝散水撚

求奇啦，依家機場要人啊，復飛啦，快啲返嚟啦

引用之前一位巴打同我講既說話：「唔好灰
巴絲講嘅嘢唔好太介懷
只要認同信念
請你一齊行落去
呢場運動人人都係前線」

Agger

樓主 我完全明白你 我都岩岩開左類似post
攰啦 真心心灰啦

條撚樣咪似足港共班狗死唔撚認錯
被人話就發狗癲屌番轉頭

arrival全部無事啦
點呀散水撚？
三毛狗出黎吠屌你老母

哇 連登無人仇警架

尋晚鏡頭影到 全部都係黑警換衫抹黑香港人

BTW 警察話網上言論都受法律束縛 好擔心樓豬

咁一開波停個時間走 停個目標係停航走啦
散水撚 冇fact check仲大大聲
放假消息呀屌緊你 下一步？ 依家你下一步叫人走呀

一句講晒 你地有嘢食咩

癱乜撚 而家仲有機到緊 自己上機管網睇
至於貨機係完全冇停過

退一步講

就算真係重新登機都好 唔代表今日唔成功

極大量開PO屌鬼 低級分化招數

不分化

成班分化撚 唔散都散左出黎屌鬼 然後又拎arrivals黎話恢復 on9 不損一卒令departure 收曬皮 唔明柒響邊

DLLM 放流料仲咁撚串

成班on9 仲要苦行去東涌
真係狗都無你地咁撚蠢

其實點都有得講㗎啦 到最後警犬真係清又屌鳩啲叫人留嘅
冇清又屌鳩散嘅 想點啫
使唔使屌得咁撚大力呀 個個都係自己友
一句唔啱聽就三毛 繼續屌咪好似樓主咁心淡
次次都係畀你哋屌走曬自己人呀

同意樓主 冇理由真係出事先走 機場太難走

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

各位旅客，機場運作嚴重受阻，所有航班即時取消，請旅客盡快離開客運大樓。受影響旅客請與航空公司聯絡有關航班安排。

最近更新﹕2019-08-12 16:50:00

有圖有真相 各位分撚化可以收工食狗飯

唔好喺度互屌
我地無咁嘅本錢
5大訴求都未做到 就唔好互屌

G持

屌乜撚姐 你自已fack check 唔到 就屌番人？

基本上 留言屌得既都係P牌同無乜開post既空ac
我地抖下再黎過
連登都打緊仗

散水撚贏哂啦 乜都未做到就自己清自己場 有幾可可以有咁多人響應活動 點知比堆fake news就恐慌性離去

好想知入黎係想做乜？個個都可以咁易晏就黎到機場？ 聽日繼續 唔好講笑pls

唔好咁喇，係中左伏，但大家一向都知係長期戰嚟。

我都有份叫入左機場嘅我啲朋友小心安全，同埋講呢單料佢地知，我都要講句對唔住，做左散水撚。

但我真係好擔心我識嘅人受傷⋯⋯

大家要屌屌埋我，唔好怪呢個巴打

但我見到好似啲機去哂t2?

請廣傳 抗爭心態

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人

勿忘初衷

我有個日本朋友岩岩先係香港落機

各有各做姐

日日接機咪好囉

都要返去沖涼的

同埋個問題係你個frd 到 鳩send 野搞撚到人心惶惶

散完可以要再聚

樓主可以點fc
竊聽黑警高層內部頻道？
定係6：01先黎開post？

喂唔好灰，知你關心大家！我頭先都好擔心

“不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，從而在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，文宣其實係為十一決戰製造輿論同認受性，爭取市民支持。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。

柒撚左仲係到spin
屌你老母放fake news出黎仲有面屌人？

咪係
大家放下成見繼續用唔同方式抗爭
內哄有撚用呀

咪再分化互屌啦仆街

推

再互屌就中計

push

死撚開啦
大撚把人屌你條柒頭
咁係度自HIGH

接受唔同方式就咪撚叫人散水啦

對唔住

師兄 你冷靜啲先
連登風向由6月開始
有邊次唔亂架

連我個樂觀到爆炸既老婆都反駁唔到我了

我而家人在機場，水牌仲見到九點幾有機落，就算清場都應該無咁早

屌 聽日再黎囉 不譴責 不放棄

Push

[緊急分析]法！不！責！眾！

又番翻去做乜
都冇人話停arrival同resume departure
睇唔明班人講乜 好似藍絲咁9up無成本

我明 係好心灰 但堅持落去

推返依個POST 上黎 大家唔該BLOCK 左依隻鬼 佢係第1個POST 熄燈

其實大家都係為件事好
第一日大型佔 保守d評估風險都冇錯
因為一岀事就會失去大量手足
大家唔好再攻擊 分化 割𥱊
聽日再繼續
香港人加油

分化撚出沒注意

唔好再互屌 大家都係擔心啲手足姐

真係好撚on9 咁柒多人 都唔知驚乜

大家唔好互屌啦 咁樣對家得益架咋

錯左咪認 再做過 咁講有咩意思

擔心咪擔心囉
擔心到要屌鳩話留係度嘅人係鬼

唔好被分化啦 再互屌就中哂計達到啲狗想要既效果啦

屌你老母，最應該block嘅唔係散水撚或留守撚

多謝手足
多謝屌鳩我個啲人
下次出黎當面見
第一次做冷氣軍師
唔撚識點報料 我錯 對唔住
至於個啲分化撚
Sor 你地無得得逞搞分化

巴打唔好嬲 唔好俾P牌仔分化到
我覺得你做得無錯 你知呢到好多P牌仔帶風向
有成三萬隻狗

大家都第一次塞機場無經驗
唔好互屌啦
柒咗就認

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

聽我講 今日當試水溫
做好d文宣，星期六日連塞2日，不分化

同意 其實如果無散到 狗警6點黎清場會係真都唔出奇
依家開始散左啲 狗警咪無行動囉
為大家安全著想 日日去機場又有乜所謂？
唔一定要今日留守

不分化！大家都擔心

佢地實有Plan A Plan B 你點知啲狗係有心放風吹走啲人 定係比人散晒料轉plan 點樣都証實唔到 敵在暗我在明

依家要做既 唔係屌自己友

唔好比佢地捉唔到人 就順勢分化我地！！！！！

自首認錯

Sorry我係早走果批，淆底的確係我唔岩，希望唔好鬧得咁狠

d撚樣
遲1個鐘清
好似蝕撚左1個鐘咁
屌那媽

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
然後六點鐘 所有P牌消失
發生乜事大家心知肚明

唔小心做左散水撚唔係得你一個
與其用咁多時間係到嘈
不如諗下點補救啦
不割蓆，不分化

不分化不割蓆，樓主唔好嬲，唔好灰

長期留守唔等於民憤唔會下降

樓主唔好咁明白你嘅憂慮
大家一齊繼續努力

Blocked

大家為件事著想姐 唔通淨係叫前線去衝去打就好咩 有重要消息講出黎好正常 唔通又個個班狗下一步點行咩

有 d 散水 post 係機場職員 post
而且鑑於機場係比較難徹退
所以真心會驚.......

團結，聽日做好啲就得

對唔住！大家再做過啦！！！

邊個唔著都好 唔好再互相猜疑 等個po完
善用不推文回覆啊 等重要po上去啦

我覺得依個時候仲係到屌人個啲先係鬼
當大家係到講緊不分化不割個時
依班鬼就兩邊一齊屌
走既一班負責屌
唔走既就另一班負責屌

最緊要就係不分化不割
要賽後檢討今晚慢慢做
依家要做既係各爬山頭不分化不割！

好似即刻甩左P😂

咁你就灰
俾屋企人趕出門口冇錢食飯既未心灰
坐過監返出黎嗰d都未心灰
俾警犬除衫示眾既都未心灰
家姐俾人打爆眼既都未心灰
你灰就縮埋一二邊灰
衝出黎認唔覺得羞家架咩？

好撚簡單 保持合理壞疑

可能你係現場睇到咩事都冇
但你知唔知係外面既我地，連ＬＩＶＥ都睇唔到
然後大量消息瘋傳
我好撚擔心你地比人溶咗，係咩消息都收唔到
連電話都打唔通，我好驚再少任何一個人
我要一個都不能少。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
今次似係試緊新既作戰手法

消息的不對等(佢地有自己網絡)
失去網絡後對人群做成咩效果

來緊網絡既消息戰相當重要
要諗辦法解決問題（如何fact check，要可靠既哨，失去網絡後既問題）

安全先有得繼續，最怕狼來了時唔退

請善用不推文回覆功能
政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

請大家千奇唔好中佢嘅計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

幫手開post講 自由修改

大家都係怕再有人比人捉姐屌
你估唔擔心架 機場黎架 唔係市區呀
一有事就困獸鬥架啦

認左 你地個個繼續屌自己友 又屈毛又block 又點有意思法？

清你老母

喂其實 你覺得唔散又佔到幾耐？係長期佔到既人 今日散左都會再返黎佔 唔佔既 再stay多幾個鐘都係要散水 你覺得stay多幾個鐘有分別咩？我睇唔到Be water有咩錯

邊到無live
ap又有
reuters又有
連台灣三立都有live
唔好亂咁講

機場就唔撚洗fc? 咁撚多旅客清撚毛？冇fc就咪撚學人開post

散水狗屌你老母啦
抵港航班到11點都仲有呀
柒咗咪認囉聽日再嚟過

721 811 Be Water Be Humble

其實而家機場停左半日都已經有成效啦，唔好勞氣。

哦 要鬥慘鬥灰啦？ 咁我邊夠你鬥

p牌仔收皮 你先係3毛

負皮 block 上一頁

樓主唔好灰心辛苦哂你啦

散水撚灰心就下次咪撚出post
無人想理鳩你灰唔灰心！
淨係求求你，下次咪撚再出post

支持！

唔好嬲 其實我都明
今日癱瘓左機場又無人受傷係最好情況真係唔想見到暴力清場大家傷曬
會叫人走都係因為擔心大家 希望大家唔好互鬧

啱啊

冇辦法啦經過尋日有狗扮示威者叫佢哋留低

我淨係知離境cancel晒今晚

抵境你控制唔到佢用邊個T入境甚至係其他你唔知既地方，只要佢等抵港乘客落機搵架機場巴去接佢地去某個地方入境再安排出番市區就得，更重要既係貨機未知影響程度去到邊

只要禮拜五六日keep住做成效大過係其他地方集會遊行

No one cares

分化=鬼

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

人地叫和理非，同前線吾同，冇咁大膽。之前前線做得唔好，話割前線，而家和理非做得唔夠好，又話人！總之，互相扶持，互相理解！吾割

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

你老母就三毛
柒撚左仲屌鳩你地話 心鳩灰意撚冷

請善用不推文功能

咁平心而論 你自己要分析下件事真偽 唔係個frd講乜就信 仲要係轉寄

太多太多可能性

分化參與者 又得
玩狼來了 又得
測試我地逃生路線 又得

佢地唔會蝕底 只有我地越來越互相猜疑 凝聚返大家

唔好等聽日
依家就一齊做好啲得唔得

總知我個下子係一個都搵唔到，
總之個心就好驚尋日單嘢又來過

我知錯啦，大佬
唔好心灰意冷
下次我再搵多少少

想留嘅繼續留 唔留嘅就走 有咩問題？
連機場職員都要撤嘅時候，啲人會驚有咩問題？

我係散水撚，我係嚟道歉嘅

我係道歉撚

冷靜下大家都唔想手足被捕架

無論你去邊邊點樣都唔割

安全第一。機場冇遊客等於變左籠中鳥，及早散水都好嘅。正評樓主。

不分化啦屌

發生左仲嘈乜
聽日再繼續
革命非一日成功呀

如果真係清左拉左人 到時咪又屌人留守撚
兩邊咪再嘈
機場留守我地未試過 敏感啲係正常

其實叫人走都係因為機場已經停運咗,不利消息亦好多,大家都怕有人再白白受傷或者送頭,冇事當然係最好啦。但萬一班狗官痴起上嚟,咁就真係冚家產架喎!要記住果班人己經失咗人性,我情願比人屌散水撚都唔想手足被人一網打盡囉。今日走咗可以再去過,但人被足晒呢?今日入去都算係其中活躍份子一群,如果捉咗一半人,就全部都玩完啦,世界係冇後悔藥架。
過去咗由得佢啦,給收經驗下次進步,再互屌只傷手足情最開心邊個吖?

今日贏左，聽日再努力

唔好嘈啦 咪當上一堂 今次散水又無造成咩損失
又唔係話入唔番去
係警犬立場 今次呃得你地散一次 無咩得益
只會令下次更難令你地散水
所以唔好話樓主係鬼
真係擔心現場手足先會叫散

散有咩問題？又要留喺同一個地方死守？

嬲我明 但停一停唔好屌住 分化先係真中計

吊。有冇諗過一D 趕住收工，仆住去迫A 車既兄弟姊妹呀？係架車入緊機場既時侯，你地一車車咁走

唉。心灰

今日出唔出返去都好，聽日一定要再出

應該要講持續每天，直至政府落實訴求

沒事兒，宜家返去

你都係P牌咋

事後孔明
我覺得寧願100次無中最伏 都好過中一次大伏

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

唉
同樣重係機場夢遊既手足
感同身受

冷氣軍師有軍師繼續自己無過慮fake new
我地有我地繼續叫dont trust hong kong police吧

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

不分化 不割蓆 不篤灰

過咗去就咪互屌啦
用多啲精神煲大811啲核彈先對件事有幫助

好撚興
個個post 都有人話其他人狗扮人
屌拿星

SOR9RY 上左咁耐高/連登見得太多你呢種傻鳩

推u

巴打 對唔住
但不推文了

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

琴日發生一單咁嘅事 今日手足唔想再有人犧牲/送頭好出奇？ 警犬癲嘅大家都知 收到清場消息唔通唔走？ 只可以話留守嘅人只係今次好彩無事 唔代表叫人走係錯 如果今日警犬真係清場你地就唔係咁講架啦

true

你平日唔po野唔代表可以唔洗fc，一係你出圖，咁個個都信

而家鄧無清場 又開始有航班升降啦

你幫手叫返d人出未？前線現場就現場決定啦，吹風

每個人自己嘅考量同可承受風險都唔同
試下諗下一開始入機場時
大部分人嘅諗法都係
"和理集會 一定唔會係機場放題嘅"
所以走入機場嘅人
可能有好大部分都係未有心理準備要食椒食蛋嘅和理非

當佢哋聽到好大機會會清場時
會驚會恐慌會想走係好正常嘅事

退1萬退
佢哋唔走 到真係清場時
你可能又會覺得
佢哋未準備好又唔走 留喺度阻手阻腳

成場運動 大家都努力進化緊
今次俾人fake9咗咪當係一個學習

不譴責不分化不割蓆
唔係一句口號 係真係要說到做到

巴打，我明你心情唔好灰心
救得一個得一個，我啱啱都瘋狂搵啲fd叫佢地走
呢家無得再預班狗會唔會點做，佢地做嘅所有野都唔合常理
今日之前都無人諗過機場咁易就會停飛，一停飛就要打定最壞準備係好正常

警犬引戰，你咪理佢啦

唔好再互屌啦 聽日再黎過啦

唔好分化 我呵返樓主你!

收皮啦dllmch，係手足聞到味先會叫大家提早散水，咁撚多人係機場，佢要清場你走撚得撤？上唔曬機鐵個d唔通跑步出東涌？徒步出東涌個陣你擔保唔會俾人截？

呢兩日仲送唔夠頭？

你未見識過仆街政府既招數？

佢係新聞話六點清場，過左deadline 仲撚多人係到你覺得佢會唔會出來清場？

我地去機場既目的係咩？有冇達到？

你想因為一次佔機場就令林奠跪低回應五大訴求？會唔會太天真？

呢場遊戲既玩法仲唔清楚？

好心你班撚樣咪撚柒前柒後啦！

佢覺得d鬼想你留係到比佢第一次過收曬你地皮啊，定係叫你走，留意後路比你地慢慢玩啊？

再事後孔明屌一班為左你地利益著想既人，我屌撚曬你地老母臭化閪

次次cap 幾張圖就叫人散
對家放下風啲人就走晒 狗都唔洗出就清左場

不分化
今日至少有影響到機場運作
互屌不如理性檢討

清左未？我仲坐緊係樹

都唔明點解散水要比人鬧，機場地理位置不利、尋日一戰手足傷得咁慘烈不能以正常角度思考警察會做d乜、網絡訊號差唔能夠多方面分析訊息真偽、今日目標算係達成又唔係走左冇得返去，點計都無謂博送頭。
今日吸取經驗明日咪再戰囉！
鬧咩遮？

柒咗就認，唔好再柒
不分化，不割𥱊，不篤灰。

無fc就出po放流料
雖然你係手足，但都要照屌

做咩又係度互屌玩分化

柒左咪認 就係咁簡單

巴打 唔好灰心 好多時手足都沒有咁清晰思考
只係用結果論去推斷 有時耐心d同佢地講 唔明講到佢地明為止

好難相信挨過咗呢兩個月嘅同路人會上嚟畀人屌下就真係心灰意冷

個運動搞左2個月, 我都唔明班人點解會覺得留守一晚林奠就會有回應
過左琴晚係好嬲, 但大家更加唔想見到手足再受傷呀

其實而家屌鳩散水撚同分化有咩分別, 大家對準政權啦好冇呀

完全同意
大家唔好再嘈再分化

無人能夠確保 留係機場會唔會清場
機場係孤島 一清場就仆街
大家只係希望手足都安全

明白你會話班犬零成本清場
但記住 我地係要確保每個手足安全 無人被捕
齊上齊落 先可以再傾幾時再出邊度

事你老母後孔明
我一早係佢個POST 講左機場一定唔會暴力清
加佢FC可能係2部手機就做到
而家亂咁撚出POST就冇人屌
屌我呢D要求FC既人???
你冇乜野呀 柒頭

柒左冇fact check就認 認錯唔等於會分化

手足平安就好

網路平台好難分人定鬼 現場散得我諗有原因既

唔好比對家分化呀

其實點解大家要執著散唔散水撚？
Be water 就係要可散可聚
散左水咁又點，想聚就再聚
大家死拗6點清唔清場，互罵3毛，除左散發負面情緒，對件事有咩幫助

收皮啦 你先係三毛啊

分化完未啊各位 我地團結啦 要分化落去大家前功盡廢架啦

如果大家依家離開機場，但民航又停晒機，到時係政府執屎,要向世界本身黎HK嘅旅客交代, 咁樣係咪仲好呢?

不分化不督灰不割𥱊

亂鳩開POST
冇人屌
屌佢反而係三
你地玩晒撚啦

幾多人射波請假，就係俾你班散水撚玩撚柒！
你老母，唔好再話擔心大家安全！
人少左、就唔安全！
根本你班仆街就係想配合班狗拉晒前線！

收皮啦P牌仔

罷明係局 今晚走最尾既一定有事 無事就來吊我任吊 。。如果真係有事 我諗 好多人要吊返你

家陣重點係不篤灰 不分化 冇人知邊個係鬼邊個係人 和非理要走 阻唔到 重點係 一齊黎一齊走 目的已達 唔好死守 睇811已經知死守係冇用 今日水炮車已經SHOW比大家睇 擺明係做 要嬴就要夠機動 光頭帆已經定性左今日係非法集結 要嬴係要長期 唔係一時一刻

放心啦，我信你既，
因為我識機場保安入面D人
佢地上頭一直都係放緊風話6點前會清場

利申 見到個大陸妹係到邊講電話邊話無車走同我哋一齊行去東涌

好呀下次
被三毛帶風向記得你地講既野

首先，多謝你該資訊上嚟

但你編嘢有誤導成份，
「6點會清場」說法何來？

職員員走哂唔代表清場
6點要清職員、警察重兵到亦只具參考性

實牙實齒嘅「6點會清場」從何而來？

咁你咪中咗政府計分化囉
冷靜d 喇年輕人

佢哋明知得啲和理非會受佢哋散水撚影響
啲hardcore 勇武手足唔會受影響
所以係度吹撚哂風叫人走
走淨個啲就係真勇武

真 次次屌人都係馬後砲屌。

躪啦 柒咗就認 就算你出發點好 搞到人數銳減分分鐘真係害死無俾人fake嗰啲啊 而家陸續都有航班轉status啦

樓主嬲咩啫
你又嬲咩啫
人地唔小心柒左一次
但出發點都係為左手足

你下下第一野都問候人地老母 人地都有出心出力架 人地都會反感灰機架！ 你老母！

大家望下
打手現形喇
如果真係同路人
真心尊重啲義士既犧牲
會講啲咩鬥灰鬥慘？

嬲你地班撚樣冇腦
鳩POST冇FC就咁撚多人推
亂晒D資訊
事後講句SOR9RY 冇FC 心灰
屌番佢轉頭反而係錯
服撚左你地班傻鳩

過多幾個鐘 一定會出現以下情況

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

仲要有定義你真心搞笑可愛

再互屌嘅就中左敵人嘅奸計！

大家一齊共勉之

show block user

Di7 你。你check下我幾時屌人散水囉

咁撚攰就咪撚上嚟獻世快啲去休息啦
心灰就快撚啲收皮

你朋友個朋友係機場做。。。。

我朋友個親戚個朋友個親戚係習近平

不分化 唔可以排除大家有唔同意見
沉住氣 唔需要對住自己人發火
我地內哄對家最開心

嗌多一陣交就好停
聽日繼續槍口對外

鳩POST 冇FC 心灰就有人撐
屌佢既反而被屌番轉頭
究竟乜撚世界

大家冷靜先!
再互屌嘅就中左敵人嘅奸計！
大家一齊共勉之

佢地話6點清場。冇收到？你收到你擔唔擔心？你擔心架話，手足擔心大家開post叫人快d撤有咩問題？琴日尖沙嘴夠咁多人啦，幾多前線俾人拉？琴日好彩係街到大家有得四散，今日如果佢清場你走得去邊？依家我地人數越來越少！唔怕一萬，最怕萬一

就算你話佢清場會有新聞上撚曬國際。你覺得林奠塊面皮夠唔夠厚唔理國際譴責？

一次過拉撚曬你地，跟住同出邊d人講話依家香港d風波已被平息+大批港豬+香港人金魚記憶，三個月後馬照跑舞照跳

咁就玩完架啦

冷靜完 大家唔好嘈啦
再嘈只會俾分化撚5毛狗得逞
你地要我道歉okay
Sorry
依家係到分唔清邊個係鬼
都唔想再分
淨係想講一句
祝做鬼既你 老豆爛春袋 老母個系裂
老婆俾人屌到反皮
個仔生性病 個女俾人姦完分屍 多謝大家

自己諗下迷戀權力post就知
數以萬計打手AC係度運作緊

鳩POST最後得益咪白色恐怖
反正亂開冇FC冇成本
我係對家都可以亂開
你地反而仲安慰佢
咁我可以心灰

p牌收皮啦

支持巴打 不受傷流血不被捕

無心灰就唔使咁緊張開post啦，仲起勢咁推，而家上撚埋熱門喇。平反啦叻啦。

只係希望各位唔好再亂咁叫散水
好似今日咁就算停飛都重有一定數量嘅旅客起度, 再加埋未散水之前有咁多人我地塞住唔比班狗入到大堂都重得｡

唔好再互屌啦，
留既人，覺得要佔到完全癱瘓
走既人，覺得只要影響到機場運作就可以
就好似勇武同和理非兩兄弟咁，
點解唔可以接受人地既睇法，
最大既敵人係我地自己內部分裂
只要團結就可以勝利

p牌仔

唔好嬲，有班分化撚出現姐

未fact check 又亂出post 真係可取咩
屌佢就係分化

屌你老母 fc左先出post啦
差d比你玩撚死

我撐你呀樓主
都係為手足安全着想

咁介意做乜
你盡咗你嘅責任
事實上結果係無被捕 無流血 無復飛
成功喺國際make到noise

叫兒登唔係第一日
俾人屌咪俾人屌
做大事唔需要理呢啲

無手足有事又屌人散水
有人被捕又屌做咩唔散水
咁你玩撚晒啦
根本你班友就係想見到手足岀事先安樂
今日散咗咪聽日再入去囉

如果我語氣重左先同手足講聲sorry

我想point out既係呢場係一場好長既遊戲，大家要沉住氣，唔係一次爆發完就算，林奠69 612 咁多人都唔回應，你覺得機場今次佢會回應你？玩多幾次，keep住玩先得。所以都係個句依家係唔怕一萬只怕萬一，我地再冇咁多人頭可以送

姐係唔係怪你出post 啊
但你係咁6點清場6點清場

大佬你可以用中性啲aimtitle 囉，出呢啲title 未盞引起公眾混亂

我明你關心則亂，但你屌我地老母做乜？你有冇諗過要反省自己？

警太將把刀架係你條頸，佢而家唔斬，唔代表佢本身唔想斬

bro 我明你心情
但希望你唔好再post 未fact check 既野
兄弟爬山 一齊努力

事實係4-6點飛機停晒，現場收唔到上網，冇遊客係t1

聽日再去有咩問題先

唔好再鬧大家散水黨

走唔走既係成果一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

萬變不離其宗
對方只會令到大家指責自己人
大家團結
唔好互鬧了

就算係自己人蠢左信假清息都唔好指責

團結
唔好指責中伏既人
問題不是訊息傳遞
是訊息真偽

團結不互鬧

事後不要鬧隊友 指責其他人

傷和氣 失信任是大忌

各位要當今次係經驗不論成功與否都要學習

現場收唔到上網

人地出面都出post 道歉，你係到出post 屌人？ 仲話兄弟？

5毛死全家

啱啊，慢慢玩，睇你老母林奠幾時跪低

我同我班fd收唔到囉，csl,人仔，smartone

諗起都嬲 你一個post 推勁到勁多恐慌而家仲好意思出post 屌翻前線

人地啲一手料點解唔放得
一手定二手都有分fact check咗未啦
呢啲唔係全世界嘅責任嚟？

淨係唔可以鬧散水黨
點解唔講埋散水黨唔好再屈叫留低嘅人係鬼

開假資訊post就係鬼

我下面冷靜完有say sorry
唔好意思手足

有冇人答到我聽日再去有咩問題呢？今日確實係停飛左好多機呀

手足多謝你 做得好好 我寧願呢d冇發生都好過真係有咩事 總之聞到味就提巴絲一句既你肯定冇錯

推明天見,做傻仔做一次!大家唔好互吊,香港人要團結!正苦要我地不再信任,運動自己散!2014 就係咁
明天見香港人!

支持你,根本事實上機場真係停飛,你嗰啲消息好正確,冇乜問題喎

我係留守撚
擔心可以有
但真係判斷好啲先
唔係下下動員到咁多人
郁啲就走 就中咗政府計
佢就係想大家驚
驚就等於港版64
無人再敢抗爭 無人再敢反對
個個都抱住不流血 不受傷 不被捕嘅心態
咁係屋企最安全 咩都唔好做

完撚全同意！

[飛機膠]唔好見arrival未cancel就入返機場

見到，原諒你啦

見到人話人少就清場

dllm咁你又想留到幾點

我當你留到10點都好多人
但個個留左係果到6 7個鐘
而班狗可以輪班
佢地等到你地攰再清咋

到時叫走都冇車比你地走

大佬呀
保得一個得一個
再比拉多幾十個
得不償失

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

其實巴打你想摟屌 咁我成全吓你
屌你老母 wtsapp對話圖都信 民智大倒退？

如果你知錯 希望你汲取教訓 唔好再被人利用

多謝你 我都係死番上前線

嗰啲人到出事就會衝出黎問做咩唔一早走
根本勝利球迷

第四點好岩用係每次出黎既運動
留黎把撚

另外開個post認真道歉
錯唔緊要，最緊要認

今日嘅感覺係有班和理非連尻坐都做唔到

撐樓主，唔洗理分化撚。

出面好多緊要post推緊 大家入到黎落到底屌完我先睇到我道歉仲好 對唔住

我係機場走咗嘅人
知道樓主係出自擔心，錫啖先
冇怪過你，雖然係有早知就唔走嘅諗法
但係最多咪聽日又黎過，驚咩姐

CX班crew 而家stand by𡁵，隨時會返，一手料。

Due to the public demonstrations at HKIA today, there are significant disruptions to our operations.

Cabin crew operating today until midnight should remain contactable and check CCD for roster changes over the next few days.

Further updates will be posted on The Hub and Air Ready.

ISD Management

我係有屌過你，唔知你記唔記得。

大家都一時意氣，攬返。

下次一齊再出去

「警世 推上去」咩都要安全低Risk 宜家講緊「時代革命」呀

革命最大敵人係左膠
屌你老母
呃撚曬d戰友走
祝樓主有j爛j 有西爛西

當飛機都停哂 我地今日嘅目的都達到啦
唔想再有手足被捕
唔好再搞分化 再係硬係覺得自己係啱 人地就錯 遲早變雨革嘅下場
對準政權啦
我相信樓主都係想大家好啫

唔記得啦
咩都唔記得
淨係記得搵麻包袋捉狗絕育
遲下見！

我做旅行社的，我想講，cancelled 就係已取消，係唔會復飛嘅。
就算機場回復正常，都唔會復飛，因為已經宣報左，旅客已經另有安排，係叫唔返啲客返嚟。
如果未知會唔會cancel，status會係delayed。
我唔係想做軍師叫人散水或者返嚟，我只係想講飛機運作係點。
好多人話機場只係停左3個鐘，已經開始復飛等，我唔知係佢地唔識定有何居心。
我要澄清事實。

今日係第一日

721 811

同意。
留得青山在，可以日日撚

呵返，多謝你出咗去

不分化 不割蓆 下次再出黎 就唔會係今天的我們

大家加油

樓主唔好嬲 大家都係同路人
大家都應該體諒大家既心情
一切大局為重

人地出過 可能係對家呢

算喇
連登啲人係咁嫁la
有事又屌 冇事又屌 次次衝出黎標籤左你先
標籤完屌一獲就岩ga la
勁多陰謀論 明明好多人既動機其實好簡單直接
叫人散/留都係鬼

唔好嬲啦
個個都有責任
大家一齊檢討下

3毛

其實宜家屌宜家分化內哄有乜用？
根本走同留 無對亦無錯
屌黎有乜意思 定又想玩分化？

有班人未搭過飛機係咁屌

目標係本，做到要嘅結果，就可以。
不分化 不割席 不篤灰

就算無散，尾班車前一定大部分人走哂

無屌尻樓主你係鬼定乜
但呢個時候互屌內哄
就絕對唔應該
亦都係對家最想見到
大家討論點改善
聽日再黎過
甚至佢復飛嘅咪大家返去
唔好嬲啦 都唔好意氣用事再屌
大家過左琴日都好敏感
唔想再有手足出事 大家會明嘅

不割 不篤 自己人不打自己人

樓主 我代佢地同你講聲對唔住

連登真係成班馬後炮

收撚皮啦 仆街 叫撚完人走仲要唔撚覺得有錯

屌你啦 有咩好屌 有效益咪得 有咩好嘈 大把人冇gear又達成目標 點解仲要留喺度繼續冒險 俾人捉到一個就少一個兄弟 傷左又唔好 走左嘅咪返去好好休息 第二朝繼續 唔明有咩好屌 明明已經好有效益 唔好撚係到嘈 係到分化啦 on9

唔好嬲 佢地先係分化撚
如果佢地搞到你心灰意冷 佢地就成功左
知你真心擔心大家 真手足唔會怪你

唔好互屌 應該諗下下一步

毋忘 612 721 811

不分化 不割蓆 不撤不散

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

岩岩既情況 大家情緒都唔好
唔好嘈啦 大家自己友
槍口對外 每一次都總會有誤會
有人覺得要走 有人覺得唔走好
但今次的確係癱瘓到機場一陣 又做到文宣 又無比人捉
希望大家團結返 呢幾日已經自己人比人分化得好勁
大家都係因為香港而企出黎 記住呢點就得

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

e+係樓主柒咗發癲周圍咬人
討論返聽日/打後嘅行動啦

散完咪再聚, 呢啲野唔係一朝半夕會完成
分化撚死全家

任務已經達成， 留守機場無更大作用就無必要， 講得好啱

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

不分化、不割蓆、不篤灰

不分化不割𥱊 721
巴打齊上齊落

巴打我撐你嫁

「機場散水」個人想法

無錯，機場又唔會搬既

今晚抖夠傾日再番去一樣啫

日頭多航班運作，靜坐更見效

冷氣軍師，真係勁，柒咗都可以死撐，辛苦班足續由機場行出去東涌

散咗仲清乜鬼
今日散咗冇事發生，想留既就屌人
尋日留守一堆手足畀人拉，就係咁屌人唔散
日日就係交換角色互屌

計我話林鄭諗住搏一舖 諗住你班人唔走就玩大屠殺
點知走左9成

中左計唔緊要，今次大家都做到癱瘓機場，亦無任何損失，任何經驗都可以幫助大家成長

我又無屈又無毛你

大心臟 再黎過啦 忍唔到休息下 當交學費 大家都交緊

冚家剷，分化撚，我平時都唔撚多留言，走埋走囉，唔可以再來？機場隨時再入來搞，吹啊

大家都係因為太愛呢個地方 太想呢場運動成功 先會咁 巴打嬲一陣好啦 訓醒一教就要一齊繼續光復香港
佢地唔係有心 知道你真係擔心會好似琴日咁出事先叫人走
我地不分化 不割席 不流血 不被捕

不分化不割蓆不篤灰

p牌冷靜啲

如果因為一次半次出問題就屌鳩哂全世界，希望你可以變番做沉默嘅抗爭者，資訊發佈嘅工作唔適合你做，多謝